今日去旺角千其唔好去花園街食大豐茶餐廳呀！

報下食環，一定有問題

千其唔好呀1823一定會好忙架